已確認BNO係垃圾

剛剛打左去領事館飛線返去London
同佢講我係BNO持有人 要求幫手，並向佢求救 （跟著讀連登仔寫既搞）
可能我英文廢 佢直接叫我聯絡返香港個邊，要求我跟返香港法律

唔信既人，覺得我係吹水既人 可以自己打上去FC

利申 不嬲覺得中國係兩舊屎 英國係一舊屎
只信美國

唉

diu

其實有講過如果係中國同香港境內係唔會幫

好似中大都係咁

stay together in safe place
we can't do anything right now
I am sorry🖕🏻🖕🏻🖕🏻

拉

fuck you the Brit

唉.....咁有乜用
全地球最撚危險就係香港

唔好灰心
多謝手足肯盡人事試

至少個邊都有咁既通報紀錄

要求我跟返香港法律

未平權講春，平左都未必救到

英國垃圾仲信佢，奶共就識

英國口交左咁耐你都未知？

英國仆街唔係今日嘅事
利申BNO HOLDER

好多連登仔信英國架
我唔信 但一樣打上去

跟返香港法律即係BNO係中國領土係唔會幫

呢一刻佢冇收到新指示都幫唔到，要上頭比order,佢都只係聽電話

續既時候就寫明香港境內唔理 何必仲會信英國呢

有中國籍的話，人喺中國領土內，你拎BC佢都幫你唔到

我都打咗 叫我搵香港學生會嗰啲支援

係架，一向都無咩用架，英國從來都唔當bno係公民
你就算用bno入英國境係係唔可以排歐盟隊架，當普通遊客
就算係其他國家出事都唔會有外交層面支援

全世界所有國家
只要你有當地國籍
即使你有咩國籍（包括美國國籍）
領事都唔可以幫你，因為法理上做唔到
而有 BNO 基本上就有中國國籍
所以唔會有人救到你

中英聯合聲明有講，非中國領土先有領事保護

所以拎左bc一定要放棄中國藉

你有中國國籍喺中國範圍,就算有美帝護照理論上係冇得幫
所以中國政府免費贈送你中國國籍一個

BNO人1997.07.01自動送支国籍

支国境內英國冇權對BNO人作岀任何保護

客觀黎講，香港係支国一部分

所以BNO係香港暫時係零作用

拍片扲住本BNO 向英國求救，放上網，比bbc/ cnn/ times

南亞仔打電話得唔得

冇錯，當初銅鑼灣書店單野，「首先是中國人」其實有一定程度嘅法理依據
一日唔退中國國籍，美帝公民都未必幫到你

一早冇再續
垃圾黎

我以 bc身分打去 一尻樣
但他們説 密切留意事態

你冇中國國籍嘅同時有其他國籍就得

中國法律：你一世都係中國人 就算退左中國藉

所以BNO平權
係好撚有用

屌佢老母BNO退唔撚倒

支国唔承認BNO係英籍

真係乜都佢講晒

咁多人亂打
而家咪搞到咁

所以唔好以為有雙重國藉好方便
唔理你拎左英國又好，日本又好，甚至泰國國藉
唔該一拎到就要放棄中國國藉，唔好再要特衰護照
完全係負累黎

佢個國籍法特登 set 到就算你係其他國家公民
佢都一定要你喺外國住夠一排先退到

再加埋支那直接唔認 BNO 同居英權計劃
真係玩撚哂

英國佬自己都唔認啦

真係續黎把撚

日已落廢國，自己都未搞得掂啦

英國人真係好垃圾

英國有咩事第一個跪
咪撚傻啦求個垃圾國家

冇預過英國會做啲乜
垃撚圾國家
利申拎bno

BNO喺支那領土本身就冇領事保護權

英國勁就唔會搞到國泰 hsbc 個啲咁

英國佬就算9數啦。之前好似話有英國仔問點解香港人唔舉英國旗屌！人唔笑狗都廢！
美國sir幫香港人出聲都唔止你英國幾百倍啦，焗住要我叫，我叫this way, sir唔好？

要岀國先有用

仲有具有中國血統又係on9

乜撚野叫中國血統？幾多%先係？

俄羅斯族都係中國56個民族之一

咁有俄羅斯血統算唔算係中國人？

正垃圾

係
好多人都懶／貪雙重國籍多個國籍唔退
瑞典當初都要尊重國際法，所以幫唔到

英國係第一個承認支那政權的西方國家
英國佬本身做海盜搶野起家，其實同共匪臭味相投

bno只係旅遊護照
我開始懷疑未來保命 都不可用…

我朋友都試左 倫敦個邊話會關注 但唔會干預
垃圾

你阿爺1950年移左去美國
你老豆同你美國出世
你都係中國人
你都要跟隨返中國法律

德國佬都好過啦，起碼收留左黃台仰，你試下如果佢係去英國會點

bc都唔得 ha
英國

蒙古人又係，西藏人又係，新疆人又係

英國食屎！

bc就幫

你知唔知BNO幾時用

保送北京

打到佢煩為止

yes

出左香港同中國以外就係同普通英國公民得到既領事支援無分別....

旅行有危險先用
但最撚危險就係香港
咪撚同我講旅行去伊拉克/北韓/墨西哥

因為中國/香港係唔承認BNO 英國唔會俾到consular assistance
你喺香港就只係一個人

多謝手足各方面幫忙

推

巴打 我同你一樣.. 好撚無助

正路啦，不嬲話喺香港係當香港人唔當英國人架

退支那藉除左去支那冇咁方便外, 係香港生活根本冇影響

佢拋棄咗香港人十世

但之前唔係有新聞話旅行出事, 香港唔理你, BNO先救到咩

就係境外用
香港境內有事的確唔關佢地事
BNO唔係BC

打英國999試下

Bno rubbish Ed ?

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

Yes what he’s not lying

問題係平唔到權
英國采你都戇鳩

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

香港境內BC都唔撚幫

bno出去外國係英籍呀ma

英國垃圾左好耐啦 都係奶共

樓主你仆街啦 BNO 講明係香港同支那係無領使保護，要吹都做下功課先！

係
外地BNO係有用
但係香港就....

地獄鬼國仲去黎把撚

國會一重開就會平權
挨多一個月啦

算鳩數 對英國好感無晒

放棄中國籍就ok

Push

自己睇

中英聯合聲明好似有講bno係中國境內英國領事館係幫唔到，呢個係人地一早定左既野冇得咁屌人喎

其實你期望人地點幫你？即刻係英國出兵打鳩啲差佬？你打去美國領事館都唔會啦

講埋人道危機黎

英文差就抵死啦...又唔讀書

英國佬咪又係口交部
其實都係睇美國
美國唔郁手其他國家點會敢郁中共

英國本土唔會當呢2間嘢係自己人

灰了
英國唔幫了

又唔做嘢～～～～～～～

bno 點轉到bc ?

香港法律……………………………………

話自己係BC 被困Poly呀屌

等國會重開啦
必定平權
之前內政大臣出聲支持

唔好派膠 唔好諗住求人
今舖一定係靠自己
世界上中東地區大把人道危機 人地出左兵未？
唔好幻想揸住本BNO 領事館就會出手

中英聯合聲明都講左要 高度自治 港人自港

拉，所有散布bno無用英國廢既反英份子必須拉
5毛狗最鐘意咁做
利申: BC 香港人

英領歡迎你

唔知唔好鳩up啦，係中國，香港境外有事同英國公民身份一樣

咁你不如講下BNO依家點幫到手？
事實係你有BC 領事館都唔會派兵去救你

快啲去放棄中國籍啦

得罪講句 如果英國佬係好人信得過 當初香港前途就唔會香港人冇份傾啦 留低爛鬼聯合聲明 咁多年又唔點理 比大6佬話過時歷史文件 聲都冇聲

放棄中國籍係咪自動會失去香港永久居民？

認同 拉

唔會

你唔係真係覺得出左事個援助會同bc一樣呀？

係香港只要你有中國藉就唔會受另一國領使保護

一樣還一樣，中國仆衝唔守信，英國守信（雖然大家知佢唔想理）咁人地當衫係咁定落黎都冇計，一直都話係香港搵佢地冇用

呢個係支那俾香港人拎bno嘅交換條件之一

要笑英國佬廢都唔係而家

英國不嬲垃圾 講幾句打飛機咪叻

咁如果未有BC 放棄中國籍得唔得？

所以大陸班明星富豪有遠見，識拎外國國藉，退中國藉，正正係為左係中國大陸生活工作提供保障

你身份證會3粒星變一粒星，有權唔俾你入境，好似馬英九咁

不嬲

得 BNO 一定唔得
就算係其他國籍都要跟足佢嗰啲 on9 規則先退到

無外國國藉，唔得

咁你快啲永久取消咗去啦分化支那鬼 正一支那人行為，又要留本護照又要鬧

BNO真係垃圾，零保障

如係外係一定係，之前好多過案數據黎，當年海嘯英國領事館係有包機放bno人事走呢d係事實黎

其實真係一樣
一樣都係零援助

除非你經已脫離咗中國國籍

喺香港同中國 BNO不嬲都冇領事保護 係要出到去外國先有 怪就怪中國 樓主係咪呢兩年先續？

兩線發展又唔係唔好
我地緊係盡力，但如果有援助會更容易

咁佢又無錯既，如果唔係都唔駛要香港個領事館啦！個個直接打去英國

三粒星係永久居民咩，外藉唔可以係永久居民咩

得，bno就唔得，因為中國唔當bno係國藉所以唔比你退

啱呀，要睇用咩身份留喺香港㗎嘛
本身係香港居民，點會幫

如果我同你講美國都係一舊屎呢

bc好似要交一大堆文件

日本當年地震都係英國包機返香港
係中國人唔撚俾喺中國境內幫bno

咁bno真係唔係eu citizen呀ma

可以用bno入澳門

居英權計劃嘅bc 一樣首先係中國人

英國佬自己都４分５裂，自己都救唔到自己點救人地。。。

BNO

過氣殖民地 人地踩你都傻
你估自己係白人 望下自己係咩人種
黃皮膚 黑眼睛 最低賤個隻

唔會
居民身份同中國國籍係兩樣野

識唔識睇字呀我話無外交援助，唔係無援助
無話完全係低人一等

不嬲都係
英國當你班傻仔on9,仲係咁叫平權

今日打去條友話: we have no authority to do anything,good luck
我dllm

你一定學歷高過我
利申ust master + Bachelor

唔剩係BC⋯⋯ 如果係你有回鄉卡或認個有中國國籍，就算你有其他國家國籍都唔會享有領事保護權。 仆街中國國籍法⋯

Bno唔得
Bc得

包機依d咁普通的野當同等，你去英國用bno都唔俾排歐盟隊啦，竟然覺得係外國就同英國公民身份一樣

大家可以係twitter趁機留言要求bno平權 中英聯合聲明無效 做得幾多得幾多

Twitter出文 tag #PolyU #soshk #soshongkong

都唔係UK citizen

同 打咗 佢淨係叫stay safe
我同佢講 我比警甴殺緊喎
佢話佢哋係倫敦幫唔到手喎 叫我保護好自己
我同佢講我點保護自己
我打俾你哋就係想你哋保護到我
然後我都費事再同佢講

英國自己都未搞掂
仲諗住佢住幫我地？

如果我係香港出世, 身份証3粒星, 但同時有美國passport, 如果有咩事, 美領會唔會幫手?

其實就算有外國國籍都無用
王毅一句「佢首先係中國人」已經可以拉鳩你

桂民海有瑞典籍
好似退埋支那籍（支共唔認雙重國籍，但啲權貴後代個個都有外國國籍）
都俾人拉，瑞典想救都救唔到
李波雖然BC但無退支那籍

都話支那係人類自信史時代以嚟，最可怕最強勁癌細胞，俾佢控制到地球，人類文明可以退返黑暗中世紀時代。

係
用途上真係「旅遊證件」

居英權計劃拎嘅唔得

全世界邊本護照係冇citizen既權利?

你係香港，即使英國人被殺都唔會即刻派軍隊來，至多之後再用外交傾

放棄中國籍 之後身份証冇咗3粒星
就可以搵美領

暫停推負面post

拉

SAR護照

一鳩樣

放棄香港藉先幫

不嬲都係

我打左去
我直接問佢
英國政府係咪唔會幫呢一班BNO holder
佢答我唔會幫，幫係illegal，叫我搵返香港個邊

平權又第二回事黎 唔好拉埋一齊講
但現階段bno真係無乜用

事實嚟
除非宣佈平權

Bno同特衰
人地法國都有海外護照俾班黑鬼
但真係得個名唔同但有居留權

所以鬼佬入面一直憎英國佬

垃圾英國

你要去入境署退支那籍先
九七後支那免費送支那籍俾全香港人
人人有份

王毅句「佢首先係中國人」
當時引起嘅哄動好細
其實好L大件事
以支共做嘢logic
你黑頭髮
母語、第一語言係講廣東話
書寫中文
首先係支那人

支那國籍法係佢想點就點

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

推到拒哋睇到

就算英國肯幫都無用

支那一早講唔認BNO係外國公民護照的

錯
係無星（好似係會變左做R)
你照常生活無問題
但你3年來無入境
係會無左永久居民，但享有入境權
香港身分證要放棄難過叫余文樂含住周柏豪碌鳩再打飛機

如 果 申 請 人 失 去 香 港 居 留 權 ， 他 ／ 她 會 自 動 獲 得 入 境 權 ， 並 憑 藉 入 境 權 仍 可 自 由 進 入 香 港 特 區 而 不 受 任 何 逗 留 香 港 條 件 的 限 制 ， 可 在 港 居 住 、 就 讀 和 工 作 。

態度正確 咪撚學樓豬咁放負分化

係香港幫唔doe, 外國ok

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

bno 點會係當國藉，一本旅遊passport
咁你又放棄左 中國藉，bno 又唔當係bc
咁你係乜野人？ 無睇過機場客運站套戲？

柒咗仲係到死兜

至於香港同中國無領事保護 係因為你有支籍

有支籍無論揸BNO BC US Passport都會被首先是中国人 呢個係外交國際慣例嚟

的確香港人拎BNO係香港唔幫得
係香港人拎BNO係外國先幫得

至少外國會幫BNO
唔好話佢冇用

我個frd用緊bn得到既回覆係一樣

咩叫bn
一係bno
一係bc

我之前8年無入過境, 一返到香港佢都幫我換返智能身份証
所以我諗只要你唔手動放棄, 佢係會跟你一世的

仆街
真係要離開香港先最安全

真係符合國情
屌

LLB+LLM

一向都係 首先你係中國人

排乜撚歐盟隊都脫歐啦就黎

唔好放棄

呢d已有智識唔洗fact check
不嬲廢
有hkid 係香港即刻冇用

係外國出世，有外國passport都要退中國籍？

咪講左無外交層面援助，無講過無援助
我邊句講過完全無
講緊係係外國拎bno就同等於英國公民完全一樣你會唔會太天真

宜家脫左未呀
咁英國人隊囉，bno你唔會同我講可以排UK隊呀

as always...

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

英國不嬲垃L圾

hi 五毛狗 bye 五毛狗

你想有咩外交層面嘅援助？ 外交係國與國嘅對話喎 BC 又好 BNO又好 可以有咩外交層面援助？
領使保護係extended to all British nationalities. BC/BOTC/BNO/BS/BPP/BOC all alike.

你係一個第三國嘅地方生活咪即係外國人身分
wfc 你揸BC定BNO咩

做物撚嘢

你攞BC佢都未必理 英國已經成為國際紙老虎
當國民condom，衰過戰狼

不嬲㗎啦

無人想要 比返佢得唔得

咁我問你菲律賓單野係有幫助呀，但英國政府有無出聲？
你覺得英國公民的話英國政府會唔會就咁算？
點樣完全一樣？

睇返上面條回覆串，一直講緊BC。

BNO現階斷不是一個國藉

講得啱 不過記得拉

中國國籍法霸道到只要你係華裔，身處中國境內就係中國籍
相反你係非華裔，喺度出世都唔會有中國(香港)護照

屌，認真
係，中國係屎！英國係屎！
不過美國都只係一條搞屎棍
從來都係

所以支那需要滅亡

BNO不嬲都係廢

我頭先打咗去London個領使館,
我翻譯返中文大概係咁.

我:我識有FA係Poly而且有BNO/BC.有冇辦法幫到佢?
頭先都打咗去Staff:比你朋友個全名,出生日期同passport number我.
我:我而家點會有咁多資料係度?我睇新聞見好多醫生護士比班狗拉咗,有好多人中彈,可唔可以幫咗手先?
Staff:如果佢比人拉咗,班狗會通知我地嫁啦.
我:而家已經有好多人受傷,好緊急.等班狗通知你你知做野會唔會太遲?
Staff:咁你比你朋友個全名,出生日期同passport number我.如果係BNO我幫唔到你.

會
份doc佢有冇分邊種英國國籍？ 仲有英國唔係得BC㗎 海外領土個啲BOTC唔洗理？ 事實就係完全一樣 柒完未？

自己睇 不解釋

打錯好多字sorry.
再打過.

我:我識有FA係Poly而且有BNO/BC.有冇辦法幫到佢?
Staff:比你朋友個全名,出生日期同passport number我.
我:我而家點會有咁多資料係度?我睇新聞見好多醫生護士比班狗拉咗,有好多人中彈,可唔可以幫咗手先?
Staff:如果佢比人拉咗,班狗會通知我地嫁啦.
我:而家已經有好多人受傷,好緊急.等班狗通知你你先做野會唔會太遲?
Staff:咁你比你朋友個全名,出生日期同passport number我.如果係BNO我幫唔到你.

唔好再推post 記得拉

係喎

唔好信英國，英國已經係世界上唔係再係強國，只係美國先至真正有威力

英國不嬲都係強國
培養咗美國出嚟

《中英聯合聲明》之雙方交換的備忘錄所訂立關於BNO

備忘錄（英方）

聯繫到今天簽訂的大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府和中華人民共和國政府關於香港問題的聯合聲明，聯合王國政府聲明，在完成對聯合王國有關立法的必要修改的情況下，
一、凡根據聯合王國實行的法律，在１９９７年６月３０日由於同香港的關係為英國屬土公民者，從１９９７年７月１日起，不再是英國屬土公民，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在 聯合王國的居留權。取得這種地位的人，必須為持有在１９９７年７月１日以前簽發的該種英國護照或包括在該種護照上的人，但１９９７年１月１日或該日 以後、１９９７年７月１日以前出生的有資格的人，可在１９９７年１２月３１日截止的期間內取得該種護照或包括在該種護照上。

二、在１９９７年７月１日或該日以後，任何人不得由於同香港的關係而取得英國屬土公民的地位。凡在１９９７年７月１日或該日以後出生者，不得取得第一節中所述的適當地位。

三、在香港特別行政區和其他地方的聯合王國的領事官員可為第一節中提及的人所持的護照延長期限和予以更換，亦可給他們在１９９７年７月１日前出生並且原來包括在他們護照上的子女簽發護照。

四、根據第一節和第三節已領取聯合王國政府簽發的護照的人或包括在該護照上的人，經請求有權在第三國獲得英國的領事服務和保護。

英國駐華大使館（印）
１９８４年１２月１９日

備忘錄（中方）
中華人民共和國政府收到了大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府１９８４年 １２月１９日的備忘錄。
根據中華人民共和國國籍法，所有香港中國同胞，不論其是否持有“英國屬土公民護照”，都是中國公民。

考慮到香港的歷史背景和現實情況，中華人民共和國政府主管部門自１９９７年７月１日起，允許原被稱為“英國屬土公民”的香港中國公民使用由聯合王國政府簽發的旅行證件去其他國家和地區旅行。

上述中國公民在香港特別行政區和中華人民共和國其他地區不得因其持有上述英國旅行證件而享受英國的領事保護的權利。

中華人民共和國外交部（印）
１９８４年１２月１９日

就算你係白人有bc passport 完全冇中國藉 唔係華人 英國出世
你今日打去嶺事館 佢都係叫你小心d

邊撚到有人俾到passport number
自己都背唔到啦 仲要人地個個number

所以好想屌柒佢.
完全冇打算救香港嘅英國人.

中英聯合聲明寫明香港人係中共境內英國冇得管

無話過無幫，不過你幫的力度大家心中有數，無話過要管人地國家法律喎只係最起碼出句聲都無，英國公民的話起碼政府點都會出聲，我宜家就係拎bno係外國，你覺得我會唔知？

呢個case我以前親自上入境處問過
如果外國出世，出世時父母已經係外國永久居民，你就冇中國藉
如果外國出世，出世時父母未係外國永久居民，你就有中國藉
例子：小弟係加拿大出世，出世前父母已經拎左加國永久居民身份，所以唔係中國藉，不可申請HKSAR passport
小弟有個朋友係美國出世，但佢係雙非，所以佢被屈中國藉，可以申請HKSAR passport

美國by birth 的

咁香港出世非華裔人士可以拎咩護照？

一個打作用唔大，要推俾所有人打

BNO一直都係垃圾...

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

CONFIRM左有BC仲要讀得出PASSPORT NUM先叫做跟進下

如果棄左中國籍呢
理論上可以有香港身份証

結論BNO同火車頭根本冇分別
香港BNO只係自high